曹永廉同余思霆有無做過愛

拍套綜藝片
又要出埠
又要日日比蕭正楠串
點頂阿

番到房就

推

2隻老牛食嫩草

阿廉推開房門
思霆問咩事阿

阿廉就話：上年世界盃 高ling都係咁架啦
你有無食定藥阿 成隊crew重係出面等緊架

痴撚線

曹永廉冇同余思霆做，但有同蕭正楠

余思霆好撚重雞味

叫佢講返正廣東話先啦

講唔正先爽

當佢係禁鐘仔$480臭雞

怒屌唔留力

咁淨係依依牙牙算

佢男朋友好似係天堂個tyrese

天堂鳥

睇ig 好似話散左

ig邊到？

佢有陣大陸味

係,佢好似係華姐冠軍

但完全無氣質

得第2張正
其他G

希望俾盡師兄入來評個價

我個人$2000（長腿 明星 北方佳麗 樣靚 小奶）